有幾多人知股界分析除左基本面, 技術面, 仲有消息面? 尋日elon musk就係消息面嘅例子

基本面
技術面
消息面
籌碼面

不詳講了

複數面

仲有媽咪面

仲有最大影響嘅媽咪面

真

good reply

依個真 樓豬講果啲根本垃圾、不值一提

Mamee Analysis

特登開個POST, 然後又"不詳講了"

in MA i believe

詳講消息面太長了, 暫時打不到😂